有無人返工返到越嚟越肥？

屌 之前69/70kg 做左七年幾依家78kg

你個名

死肥佬

壓力大

話時話點解有人壓力大會無胃口
有人壓力大會狂食野
係咪基因

返飲食？

入職前果日62kg 而家86.5kg

我每日返完intern都會覺得好累，之後就去買零食獎勵自己

重左20磅
返工返到好攰 然後返屋企stress eat

好佩服放左工都堅持去做運動嘅人
Btw有無放工跑步巴絲有咩心得？
啲野放邊？返左屋企食完飯先跑？
我而啲深山野人地方唔適合跑步，要搭車揸車出去跑步
放工就去跑啲野又搵唔到地方擺

返工長期坐 少運動
做左3年call centre 肥左10kg

跑返屋企

利伸跑返屋企

之前返飲食企係到做嘢，一日淨係包一餐，反而瘦
依家轉咗做office, 日日坐係度，唔食都肥